{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 바다보기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室が可能なペンションを除き、入室を拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ご予約の際、バーベキューを追加する場合、2人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。 メゾネットタイプの客室もあり、IPTV/WiFiを通じてゆったりとくつろぐことができます。 お客様のための常備薬もご用意しております。 駐車は可能で、泗川海水浴場がペンションの前にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数から人数が追加される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能なペンションを除き、入室を拒否される場合もあります。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけることになりますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "ご予約の際、バーベキューを追加する場合、2人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室もあり、IPTV/WiFiを通じてゆったりとくつろぐことができます。"
        },
        {
            "question": "常備薬は提供されていますか？",
            "answer": "はい、お客様のための常備薬もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、泗川海水浴場がペンションの前にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 603
    }
}